阿迷又係柒既

比人屠

投降了

有猁可屠 結果而家比人屠